[反送中緊急]文宣流通度不足，參與人數急降

以我所知文宣圖主要出自連登同telegram, 但自從白色恐怖之下，好多人quit哂 tg, 而且又冇之前跟連登跟得咁貼，文宣喺社會流傳度急降，令好多人跟唔切啲集會，例如今晚民陣屌狗大會，去唔去係一回事，但大家都有責任做文宣比多d人知，除咗連登仔女之外 ，出面幾十萬人係唔知
有咩行動，百幾萬人唔知。

我求下你地每次收到文宣都 po story
IG STORY文宣比推連登更重要，因為多好多人見到，尤其冇唔上連登同冇 tg/quit左

我求下連登巴絲組織完第一時間搵 tg 文宣出圖

G20之前唔可以輸，失手一次都唔得

Push

push

Thx plz push more

推

my pleasure

我啱啱先知有
屌原來尋日先講
得果一日都唔夠

大台係未弱智
咁短時間點叫人出嚟

學術talk呢個idea finalize既時間太夜，無計

仲研究緊deepfake

其實可唔可以reopen TG group 定真係咁唔安全？

聽日都有自發活動

網上文宣不足,社區文宣更不足,請行動派衝少陣,落區做文宣

唔係集中火力去G20咩？

大家冇留意！我 sd咗比 fd佢 ignore 咗，所以要ig stories ！！！

宣傳真係唔夠

我地仲有天日624要接人收工同626,IG一定要洗版

明嘅，我地仲有天日接收工，出面 0宣傳，po多啲

安全番！！！我仲 keep梗，幾千人都有 gp

努力

Pushpushpush

文宣真係好緊要

？？？？小妹無知

關咩事，係大家開始攰
而且政府都開始軟化，少咗動機

Pish

佢地好攰，唔好咁，出哂企前真係攰死，落區靠和理非，但一切要網上文宣發起

624都要，G20我見連登仔仲搞埋請願，推哂啦，都係 po多一張姐

攰又搞接放工?

依家好多個topic有關反佔中，資訊比較散，應集中力度，集中大家嘅視線。文宣部必須有大量人力物力車輪戰

大家加油，氹班 fd唔去都 po下

推完就 po ig 圖依到會有，麻煩哂，可以嘅叫 fd po, 問下，叫佢地 not free to go都 po一po story

支持

PUSH

大把人睇風向，同埋真係少咗人知自發活動，冇69,612,616果種瘋傳效果

pish

咁各有各做，一係拎埋去派

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

係！同埋大家少咗動力po, 淨係diu9佢地d道歉多

見到你 message ge
Btw 我唔識用

呢個真 呢兩日都好多警既新聞
變左文宣626冇咩宣傳

唔好再搞"接放工",可以去政府部門,不過內容應該係做文宣,對抗CCTVB假新聞

推
大家擺多啲響ig snapchat

大家要由 diu9政府變624,626文宣

正確 我想聽日落區 有無人派到傳單 同列印到
自發

文宣傳得最快暫時係靠返工食飯放工時間
有talking point, 好似長輩圖, 毅進制
就算返緊工出唔到嚟嘅打工仔,
响工地都可以用嚟吹水笑

十卜十卜

搞下都有用既，煩到政府運作
文宣都可以做埋，有人印咗就有人到時幫手派

想入番tg，但冇門路，之前quit 左

愛死你，少d diu9政府，多d624,626文宣

唔好因為你自己一個覺得唔夠宣傳就叫人唔好出黎 你咁樣一講搞到本身出到既15,16唔知出唔出好
圍警總一開頭都係幾千人開始之後先越出越多人

吊頸都要抖下氣

下次組織前 可以宣傳左先 唔係一野就黎

0626集中翻d

仲打緊仗，大家唔好睇完個post只係讚下推下post, 係要share出連登先有用。緊記！多謝幫忙。

拜託各位連登仔唔好剩係push
今日假日冇野餐 應該人人都係文宣組

如果成日諗住”有人會做”呢點 我地都唔可以行到呢一步

見聯署就去聯署
見到email template就去send個email
見到有人帶風向就出去幫下手
見到有野餐就出去宣傳下

剩係圍埋push同恥笑人屌人唔會有大成效
求大家離開連登出去打文宣仗

收到！

一係你搵人印埋拎去政總，大家一路接收工一路派，應該大 noise d，內容包括訴求，對受影響人士致歉，請求支持，雪球效應，d人收工一齊 join 你可以開 po問下d內容o唔 ok

明！我有 keep住同文宣組講！但集會文宣難 d有依個效果

手

Posh

啱啱先知文宣俾tg廢咗武功

好重要又好緊急嘅
要開返個po集中宣傳返啲公海谷嘅link
12號del左好多
需要重新宣傳過！！

Ish

開埋IG 點睇？

接收工既麻煩你地一路宣傳626 集會
抱歉 我放工後先落到區
但會join

報料channel其實可以幫手宣傳？

大家可以唔去，但照 po左宣傳咗先，決定權喺大家手

聽日係咪有行動？

係吖

623 宣傳真係太少
626 要做多 D !

啱，跳出連登

[突發][正式]聽日624 一齊兜風接放工

唔輸得，一輸就無咗香港

頭兩個都入唔到

我唔齊，有冇巴絲有？？？？？？？？有狗都唔理啦！好多都冇 comments 功能，得 admin有！！！

係咪要變陣？
長輩圖以外要有其他玩法？

Ok！！！

相反呢兩日左派開始瘋狂發動文宣

623宣傳不足
626好少少 叫比較多人知

有一個問題係真係唔應該咁急
621 起碼叫比左3-4日時間去聚民意

好像我岩岩先見到
624又有 (咁突然根本來唔到)

可以，但我冇

全力推6月26

再埋轉得好快
18區嗰個成日轉link

收到

Share arrrrrrr

Po ig story

Po story, 下面有圖！thx

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

其他都係狗/政府消息為主，唔知有冇巴絲可以光復tg

用番舊方法！！！IG STORY變死水
記住宣傳咗自己人先，自己人都冇人知有行動，就冇人出

We must win

仲有627！

今次文宣戰何以話係區選預演, 文宣戰輸區選立法會都輸,追究黑警烈士願望都無可能實現,因為支那保皇黨已經無有怕,要抗CCTVB假新聞,社區文宣更為重要,所以唔好搞接放工搞到文宣戰輸, 文宣戰應優先處理

幫手將已知嘅公海谷link po上嚟
集合完再開新po宣傳？

明，所以要推比多d人，尤其學生，同埋好多 part time都 dayoff, 多一個人知，有機會多一個去，跳出連登

推626

依家想加TG 應該入邊個?

624,626雙線都 ok 626文宣圖未有太多，連登仲有日頭請願行動傾梗未 firm both need po story

聽日個活動唔睇好
但覺得可以由佢地試
但626 真係要搵方法宣傳下, 真係好多人都唔知咩事

可以！

舊18區gp link整合（有啲轉左link)

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

我諗18區 FB group至少要見到

出唔到既就鍵盤文宣
出到嘅派街好冇

中學生大谷
@studantielab

公海總谷
@Parade69

我覺得宣傳固然不足，但今日都算係休息日

啱，依家回巢先 推爆626

坦白講 要返工既 真的無力日日去
人數降係正常
不如力谷一日
大家全到更可行

集中626算啦 雙線最後會兩頭唔到岸

626係咪得E一個運動？

我都走左tg白色恐怖

召喚大專生公海谷
12號網絡大清算之後就唔見左個谷

的確,有啲會持續落街.
但好多都熱到晒,
我雖然見到有啲巴打助攻,
但無隊友真係輔助,好難打下.

因為身邊有人話唔知！
我地 mon實就知，但港豬要人餵
Po story推爆626

要面對一個問題係惡法而家個氛圍係唔會再提
放人呢樣野係咪可以有咁高號召力?

真係唔知 我都係啱啱瞓唔着碌連登先知

谷爆一個
其他恆有餘力者自然會到啦

始終難度在於政府同黑警有冇不斷提供笑話
五人暴動，自由閪，政府保皇狗咬狗等
唔洗出圖都已經夠鬼馬
anyway, 加油

明
但因為今日活動有人唔知！(唔係唔得閒)
Po ig推爆626

Ok, 推爆626
一定要跳出連登

喂認真
有好撚多巴打介紹安全既通訊軟件
朝早仲有個IT狗上黎教用Tor

搵一個保密既方法交流唔得咩

Poshhhhhh

姐係我無share錯，right?

No！！！！連登仔傾梗日頭去大使館請願，你搵下po

有人放左link入泥，搵下！

我已經成日上連登都唔係好知
可能學生先消息流通

有人 po左 link入泥，揾下

大家加油

大台既野
是旦啦
大台可以唔夠人
但我地一定要夠

要題，唔撤大家要捱多四百幾日
放人要視乎文宣功力，政府扮慘，我地未扮得夠慘，其實我地一定犧牲得多d

一大班人點用wire呢
其實tg最理想 同埋亦都安全㗎...

所以要入 tg, 文宣跳出連登

上面有 tg link, please find find

要多d集會 po, 少d打飛機，同長輩圖同時行動，集會文宣 po ig

Push!

今日嘅活動宣傳不足 完全唔知道

狗要入都入到，文宣一定要 cover多d人，其他人唔會自己去睇等人餵，ig(for adults) 同 fb(for廢中/老) 係最好，傾既咪加密

Correct

煲大個626 佢啦

.

Tg group ar, 上去搵 link, 依個po入面有人擺在

推爆626

。

必po ig

Pushhhh

po ig 一傳十十傳百 一呼百應

Tg都小圈子，文宣就係要比人知！！！傾既咪祕密d！！！

大家推爆 ig

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

係好攰 但係頂硬上

推
聽日個活動得我同一個朋友有po ig 好多人都唔知咩事
而且有時活動post冇一直推到熱門 會miss左

好，但一定要跳出連登！po上社交網站平台

Ig無誤，可以係一傳千

主推626,then 624,then其他

係#kill推推上 ig, 記得叫埋 fd po下，唔去都要 po

不如開個文宣tg, 統一文宣戰線行動

有無啲現成a3 size既postet，想印啲落街痴

巴打有冇計？怕唔怕做 admin？ 可以嘅 po link here ！

Me no

最緊要係trace唔番轉頭
滲透就梗有架啦 大家唔知大家乜水咪得

呢個真係要
好多時想幫手都唔知點落幫
不過小心有狗入谷

聽日有接收工行動!
1030政總!!!

P

推啊

同意要有tg for 文宣。但點樣防狗？

但客觀事實係D人generally都信左呢樣野現屆政府推唔到
情勢已經同616之前唔同
呢樣野的確要面對

我地唔使扮, 我地一定慘, 只係我地要動之以情
最好起到唇亡齒寒效應, 好似條惡法咁

Push!!!!!!

我覺得你地應該搵人在外地&外國國藉嘅人做

文宣唔洗防，佢地要知一入連登都知
但身份果d好似係改下名，熄個人資料

動之以情，冇退路

有冇巴絲可以？

或者開個tg channel，文宣部放圖出黎俾普通人spread。咁就唔洗防狗?

Tg好似可以熄，之前白色恐怖有教學
可以上網望下
有冇 IT巴絲解釋多次

求幫Share IG 咩都好
比人知道邊個老屈人

唔識整photoshop入唔入得文宣組?

準備聽朝地鐵airdrop

Channel 可以

我真係好撚難睇到啲圖
好冇開多啲集中po

你 po上泥就有人推，po我依到(idea also ok) 可以幫你 sd比文宣組，但文宣組內部gp我冇消息，得 Channel

順便ig

集中依到先，依到有！

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

仲有幾個post介紹通訊軟件架
你search下最近兩星期既post la

Tgx

Thx

有無文宣可以幫627製圖？

627非常關鍵，將626-627連結，對焦問題核心。我打埋627依戰就差唔多退隱

求文宣支援

【 突發】627 致香港抗爭者書！

不如幫手叫文宣組開個spread team嘅channel等大家可以秒spread

pushhh

IG Account ！！！
@Godblesshk

文宣組 ig
@Godblesshk

好, 想幫話可重推修例既元秋整一張
***
蔣麗芸!你仲撐修例?
係咪嫌香港唔夠亂!
一票不投建制派!
認同請分享
***

好
Btw 文宣ig點睇
@Godblesshk

Push...冇錯一定要po story,就咁出po真係比較容易睇唔到，特別係fb...成日畀其他page同廣告推左落去

文宣ig
@Godblesshk

多謝你攬炒巴

有好多長輩圖了
我地要回巢宣傳626,624,627

手動推post

Po ig！！！

有冇文宣組幫手整圖宣傳？

Ig 文宣圖account
@Godblesshk

去公海谷問下有冇新link@Parade69
前排比bot攻打完 好多都轉左link
如果都係冇可以試下去facebook search當區嘅社區組織 問下有冇方法入到當區嘅公海谷

照常理佢地應該有人入左去

無ig

已有

已po if story
大家加油

咁你推 la

Love you 3000

推！

照街招無哂人？

好, 咁你地加油!

警方稱若合理相信有人犯罪 即使沒手令亦可拘捕

醫管局說在6.12金鐘衝突事件中，有3宗警方在3間公立醫院內的拘捕行動。有衛生服務界選委表示，有同事反映，有警員偷聽醫護人士說話，並以恐嚇方式詢問有關傷者的資訊。警方回應查詢時表示，根據法例，如警務人員合理地相信有人犯罪，可作出拘捕，即使警員沒有手令，亦可行使拘捕的權力。急症室警崗24小時有人當值，如有醫護人員轉介需注意個案，例如懷疑傷勢是在牽涉刑事成分的事件中造成，當值警員會初步調查，再交由相關單位跟進。如果駐守急症室的警員發現有求診者有可疑傷勢，警方亦會主動跟進，警方會在不同情況下到醫院工作。發言人強調，警方在醫院調查任何個案或進行任何行動時，不會阻礙治療，同時絕對尊重病人私隱，以及任何人士應有的其他權利，包括聘請法律代表。發言人又指，任何人如對警方有任何指控，歡迎提供具體證據以作跟進，但對於一些沒有事實根據的指控，警方表示遺憾。

2019-06-23 23:12:42

點可以收到？

佢地助攻！！！
大家可以配626圖做 caption

@Godblesshk
Ig 文宣

個排story全部都係 依家變曬旅行啦

推推推

扭！！！

大家有力出力，效果可能好過出黎行

唔好失敗論，大家盡做

一有圖就up上story 呢d事好簡單 個個有電話係手都做到

Thx bada

不過個人覺得太密唔係一件好事

620夜晚好驚621無人 無助到喊左 好彩有大家扶翻起我
大家唔好灰心！！

Po下 story圍番個爐先

Ig文宣
@Godblesshk

只要一喊唔夠人大家就會開turbo

推爆佢呀

we are learning

Pidj

New！！！

有新！

下面有新圖！

下面有新圖！po ig！

所以po ig
下面有新圖！po ig！

New

up

Agger

頂到G20呀！

我覺得係集會太密 兩三日就一個集會 好難多人

6月26最重要

聽日四點先join到 到時啲公務員都收哂工 有無咩搞？

626 見

天日拎去政總，認真work

Ig 推爆626 thx

聽日在場嘅人一定會有人幫你

post ig story 至少100+人睇到

624 政總接放工
625 鰂魚涌區選諮詢
626 各國領事館遞信+愛丁堡+律政司deadline
627 中環律政司大樓

幫推

個個都知 但係唔去 班友覺得和理非就唔想去

推/

咁嗰班友可以自發攪唔係和理非既活動呀
但而家連討論都唔見有, 其他手足攪又嫌人和理非

我有㗎！

係小米唔安全

100毛幫手吹雞好有用

真心
長輩圖整幾張就夠
堅持唔信既你整幾多逼佢睇都改變唔到
倒不如整多d poster 又好乜都好令多d年輕人上街

如何有效轉發：
1. Instagram story洗板（非常有效！！）
2. 志同道合Facebook page留言，例如蘋果日報，比多啲同路人知道！！！！

我覺得唔可以再局限於連登
應該要有個page

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

《屌你班香港人識唔識玩政治》

link都冇

推呀

你 ig問
文宣 ig account
@Godblesshk

Ig account
@Godblesshk

其實點解係ig not tg?

Tg我得 Channel 冇入文宣組

Print 文宣 可以加埋文宣既ig account起入面 等大家唔係拎完就算 等關心既人可以透過ig account 拎到即時d既資訊

PISH

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

近期要繼續落力做文宣

只係提出意見非分化

69煲左成個月
612 煲左2日 因為果300幾人而多人
616 因為612而多人 煲左3日
621都煲左4日 學界響應
624??? 比盡得1日半時間 想有幾多人響應?

動員都需要策略 d人唔係話出就出

群眾運動根本唔可以玩咁密
隔個星期多一百萬人已經係世界記錄

統一文宣戰線!入黎幫手!

100毛, 立場做野未

26/6 一定要出黎